藍絲新文宣歌頌有回鄉證可以係有突發情況下反香港

睇下有無得拆

//各位弟兄姊妹、
分享今次親身經歷：我和太太依家在波蘭，原定昨天經多哈回港，因香港機場被佔，航班取消，被滯留在華沙，不知何時可回港。航空公司安排我地入住酒店，在酒店standby, 等通知！

但如果有回鄉証，就可即時安排轉飛深圳回港。可惜，我地無帶！

經驗：
凡去外地，除了帶護照，一定要帶埋回鄉證。遇有特殊情況，好似今次咁，便可順利回港。

或遇上特大天災，如新西蘭基督城地震丶印尼火山爆發等；或人禍，如也門軍事衝突等，亦可第一時間，跟隨中國包機或中國海軍艦艇回國，再返香港。

遇上上述的天災和人禍，萬一無帶回鄉證，過去事例證明，也可找中國大使館領事協助回國，但可能慢一D，因要核實身份。

但在基督城地震事件，因情況十分危急，只要是黃皮膚丶黑眼睛及講普通話丶國語丶華語丶廣東語的中國人，一律可即走，離開險地。//

問下佢大使館有無收佢錢？英國 美國就無啦

反香港

番香港 我自隊十打膠

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

自推六

自推七

自推八

自推九

自推十

笑死 有回鄉證有軍艦坐

撚有試過咩？次次“包機”都係自費，費平時幾倍嘅劏羊價

支那領事服務少一蚊美金你連電話都打唔到一個

感謝中國大使館
我係中國人
Danny 字

拆乜尻洗撚扑
現實自然會打到佢塊面啪啪聲